[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [345] 言ＸＸ禮係狗

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
係我個狗post入面 你地冇資格曬命

我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

唔準你咁話我老死

200石寶5 我好想笑

要買BD了

留名

等武藏my waifu

nice topic

5G持人身攻擊

55

星期六12點=霸權番

新手留名

兩個話唔支持唔準，但得一個負皮

有人偷偷留下負皮就走左

🤪負評

言峰綺禮真係狗都不如

你小撚心D

正評

聽聞d 內容同先行差好撚遠

最後我見蜘蛛咁都跟咗150石

308連爆死

5係最差?

果然混沌池唔係浪虛名

e套d評價應該調轉睇

game名sai@lihkg係邊位巴打
你掛張未突爆嘅錢裝出黎睇住比人del

有冇生肉lin

儲石了，儲石了

【ポプテピピック声優】
放送前：小松未可子・上坂すみれ
初回放送：大塚芳忠・江原正士
エンディング：赤羽根健治・武内駿輔
再放送：日高のり子・三ツ矢雄二
再放送エンディング：牧野由依・渡部優衣

真係架 ？

真
12分鐘播兩次；兩次唔同配音

姐係6成比最好?

都係6PACK姐

阿比我抽左10PACK先中, 阿榮抽左9PACK先中

係

中間有冇射歪

6成比最差 但係套野報復社會 當贏

姐係差

話佢垃圾係讚緊佢

師父明白了

阿比好似歪左2定3隻
阿榮就歪左1隻

仲要好似 試映會 nico mx abema bs11都播唔同版本

制作組仲整左呢段OP

就係為左令你以為睇錯台/入錯LINK

想睇哂咁多版有咩分別

仆街，同一集到底要睇幾多次

條友追緊邊隻
抽csor點解唔前日抽

好似以故XX咁,話想抽csor,其實想抽埋其他

好慢，抽個卡都扭扭捏捏，睇到訓著

真，我最鍾意睇神父，
skip流

咁死得啦

混沌POOL真係玩唔過

星色ガールドロップ

條友見到3條線已經好興奮

點解會有人比錢佢抽

有冇人俾我?
利申：菊穴仲係處

課金比人抽

仲抽緊

我以後唔會再抽混沌池

我都想抽牙榮,2lai比錢我抽ok?

我夾兩蚊

唔抽混沌池了

自稱貼地果個比id黎

呢條友乞人錢抽卡都仲扭扭捏捏
抵佢爆死啦

幾時加好友位同等級上限

中左未？

自稱想要csor但係唔早2日抽
之可以怪佢自己

有得睇人爆死?

Thx

好想過兩日歪到巴同段藏

司馬昭之心

咁易抽中咪上唔到位囉
上直播上位 一係一抽中 一係爆死

勤有功

抽友抽好食時間

同friend唱K時抽兩次十連
兩次都係min pay得一張四星禮

但係見到100個下好有滿足感

玩咁耐都係得一張100禮裝

得返100萬都無既點,爆唔到另一張了

16尼祿祭抽個張有冇突爆？

條日本仔又開始抽了

係咪又乞到錢

我見佢宜家有4個投資者

現春就抵死啦

打麻雀又hi左 700
輸錢輸時間

真係好on9

有援交feel

投資個班係土壕定on9

唔明 即係有人課埋比佢抽?

武藏 根據劇情佢唔識情事
處!係處!

柳生伯教下佢啦

係有人課俾佢
但係唔知課幾多

條日本仔課左2pack
剛剛抽完一pack,乜鳩都冇

虛數都new

正想講

兩pack就想有，當自己邊位

抽中其他class就じゃない 好春煩

係咪第一日玩FGO

次次3劃就叫,鬼唔知咩

升緊15無用果張

每個非洲人爆死之前都覺得自己係歐洲人

我下張諗住升聖誕天草

佢好似已經460抽冇5星

鐘意師醬既都有d...諗起當年師醬第1次出個陣都有過類似case

係咪po頭句野既出處
之後無幾耐條友棄左坑，好似

貸款課金果條on9仔
好似話一年都冇就del左game
有幾愛呀 正係識掟錢

佢仲要得5隻5星 慘

未聽過 有冇詳細

垃圾

走去借錢課金 聽到都覺得on9

原來個條友咁快棄左

投資者 無名樣個名變大左
究竟有咩含意呢

好似話借左100萬？

在體內又變大了

唔係咁憨鳩呀嘛

無名樣變大了
聖晶石就變多了(2pack

link我就唔知點搵比你，
我正係記得係個日本仔係csor第一日出佢就追寶五
拎左老豆老母張卡去貸款課金，係就係寶五左，但貸款果啲會通知卡主
個傻鳩就冇返工嘅果陣，唔知點找數比屋企人就離家出走
仲係推特更新近況
最尾好似返左屋企，搵左份工填坑

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！女人反正都是要花錢的，而且普通女人就算花錢都未必會和自己結婚

真係佢黎?個ac唔同左樣既

原來係呢單
當年我已經玩緊fgo
但係估唔到有人癲到咁
果時我仲唔知頭唔知路咁拎住b狐玩

我拎住送嘅b叔打左兩個活動先抽
首抽清姬

當年一出csor個時抽成點

過兩日既自己

條友仲抽緊
一陣出其他5星就笑4

維護石加兩pack定三pack寶二，有歪
果陣啱啱畢業未有錢課咁多

當年我都係自閉玩
所以都唔知啲人抽成點
但係我見有唔少人因為csor而開始左課金呢條不歸路

有5星出俾佢偷笑啦

最後10抽

諗諗下都係似搞噱頭多，混職pool追csor真係想笑

一陣繼續有人課比佢咪

點解重課先得5隻5星?? 正常無課都多過佢

我上年水著因為csor開始玩 到新年終於有得抽17pack寶3 個個月成50pack

前兩日csor pool有人22單先出
究竟揀混沌pool抽,佢應該覺得自己係純種歐洲人

頭先抽加埋好似得船長?

辛苦晒無名樣

個個月50pack

佢玩左94日

巨頭係唔同啲

J巴

多謝課長令我有game玩

真心癲
不過都練得7788,宜家係咪可以唔洗咁重課？

cls
一個月成四千一美金

食彩果個度會少左 抽就睇會出咩角 迷X同術csor都係會無限石課到黃

黑色的信用卡?

我自己都抽得咁上下夠皮，係時候玩食彩果練技

我寶五xa代替迷x好了

j巴每個月課個數重多過大部分巴打份人工

一隻都唔抽？

我認我廢

好鐘意bunbun d畫 好彩果陣食杯面都抽左一隻迷x返黎

上年一月姐 之後最多都係30pack

一早有隻

跟唔到

車尾燈都睇唔到

隻迷X好靚
今日美版俾我單抽中到可以撚住先

佢隻右手

星爆氣流斬好潮，唔計技既話呢隻出得幾用心

貓貓打天下+1

技我覺得其實ok 我會用佢打劍職當狂職咁用
而且會100佢 黎緊升張天草上100都係諗住俾佢用

xa呢

要開始刷釘毛玉了

正還正 依隻真係好難用

XA如果有寶解同改做對Saber怪都有特攻已經可以毀天滅地

多左個綠放之後都唔錯了
寶解完就真係屈g

寶五30技

weak

最後天氣又凍返又落雨 大家注意身體

哎
換左新機後一隻英靈都未中過

喉嚨痛咗差唔多一個禮拜

尼托寶5，B叔寶3

抽混沌POOL?

一出就寶二左，真心覺得呢隻正

我都係
一開頭仲冇為意，點知原來係感冒
喉嚨到而家仲未好

手痕十連
出左B叔我都覺得ok

test

而家多咗好多伏兵

之前抽葛飾彈左師姐同巴御前出黎，明明冇up到

咁依堆四星係常設角黎
出都好正常

係瘋狂出同一隻先真係有問題

應該Sale完晒
得返G2A 同人買Key

小梅 尼托一車車 2隻都寶5左

個陣叫你買又唔買

原價假如100$既話我買原價啦
懶得搞咁多野

我都想中多d師姐 仲有哪吒

JTHK巴打有冇3T新宿心臟關建議黎參考下
頭先開台打足5T 比人笑

當時上網未整好啊嘛

我用黑呆 唔洗黑杯都一炮轟50萬

泳黑？

我條Link 多個The Forgotten Expansion
睇你要唔要埋

YES 騎職冇人大力得過佢

好 我mark低先

好難搵到寶5騎黑呆

用住騎金先

笑死

我最後自己試左
騎金黑杯雙孔 打到40萬啦
不過禁制禁到on99姐

154心釘個關唔係好d咩

邊關

咁岩既

見到了

隻boss得20萬 拉2一插就死

ME記得新宿我都係用拉2插死

銀時巴打早晨

早

邊個開局好？

有孔明個個

讓下體告訴你

大佬

孔明個開局好神下，但第一個又有凜B

望清楚有埋Melt 孔明了

Melt 係咪右上個隻？

係
下面個個強度勁好多

問你個名

開局黎講其實都好夢幻下 有少少提子

我愛澟b，但我又想開局好

即係唔夠愛

實用就下囉

我既話會建議你都係用下面個個
實用角咩都有啲一定打得好舒服,留石等凜b復刻算

下面果個係基本七騎全部有對應角，仲打到高難度關

如果有黑杯同寶石叔禮裝真係不得了

我同學係雞騎士本野咁撚淫既

一陣就睇下

有冇張禮裝值得開發

冇

照你地咁講，都唔洗再首抽啦下話

冇咩特別,不過都冇所謂
差啲禮裝可能活動快慢少少咁

我4種料都無
係咪刷劍修練初級抵

新po留名

又要打種火

終於有心情去清友情點

日本係非洲

爆死嘅日本人

同教會開局有D距離 不過可以接受

起身追Post 見到Topic 緊係正評

純愛+百合+TVB式劇情

正

我等緊終將成為你動畫化架

今朝起身十抽混pool
中習總
完美嘅開始

4月有加奈同學 citrus依d賣到過哂火位就算啦

今日抽咁勇

骨仔嘛

唉 點解我咁歐

班外鄉人食料食到傻 唔好抽呀各位

5隻有3隻冇，抽得過

毛筆女唔係今日up?
利申：唔識日文

同問

Pool圖都識睇掛

？

有fd執意要落地獄，阻佢唔到
你地邊間淘寶買石ac

又推左邊位天神落坑

佢就係2個入面其中一個

no天神呀

啱
佢地睇字 你睇圖 大家同你個pool係分開左up

我地睇圖,佢睇字啊清
識唔識睇右邊既字啊

利申:文盲

🤭總之就今日up毛筆女啦

抽埋d石佢啦

阿榮張龍圖好似要ABB先出到

好卑鄙

唔係last day有都係單pick

1號刷到今日，差QP同結晶

係 準備屙煙

水素水

試抽左六十粒，得四星禮一兩張，唔抽了

正式退出戒課聯盟

岩呀 Last day課盡佢

應該要課到寶五

唔知會有幾多on9落搭呢

@內田真禮

その日人類は、地球という惑星の支配者が自分達だけではないと知った―

ゴジラが生態系の頂点に君臨する2万年後の地球。人類は、故郷・地球を取り戻せるのか…？

アニメ―ション映画『GODZILLA 怪獣惑星』1月17日（水）にNetflixにて全世界同時配信開始！#ネトフリ

1月17

琴晚訓左冇睇 想知蜘蛛仔巴打抽成點？

除了一至四星英靈外，我未試過成功寶五五星人

貓貓終於寶5

咁就要試下

yes

衰貓仲係得2

幾個月前和服POOL勁易抽到寶5

希望今晚可以睇到火鳥巴寶五tamamo

貓貓唔特登抽啦 等佢自己過黎

支持，一個十抽中哂兩隻

前幾日抽csor出左4隻唔知搞乜

追寶

早晨各位

我抽沖田抽到寶4左 早兩日抽師匠都寶5埋

賣左幾隻貓貓了

抽到2寶咁 上年都係新年抽csor但成年無用過
仲歪到隻J德而家寶3

我抽金閃個陣 都係咁出4星狂
其他職無見過咁濟

4隻狂隻隻都勁野黎

無賣 得寶2 衰貓唔痴我

成日淨係肚餓先搵我

佢唔係應該煮埋主人個份架咩

多謝尼祿教主 賜我歐氣

三次十抽帶走師匠

貓貓成日偷食 所以雪櫃鎖左

pool2 要踩住神父黎抽

煮完主人個份順便食埋

黃金貓罐頭

一路都係登入hea玩
呢家發現太多角要練 打種火打到嘔

養生期比你升角用架老屎忽就真係養生姐

btw fufu任好似要今晚內清？

種火就嘔?仲有升技既料同QP呀

抽少幾個pool就升少幾隻

歐洲骨

歐到

點解咁多勇者抽混pool

盲咗

明明每個pool抽少少仲好 仲可以skip左d老野

唔歐，早幾日抽曬五萬円，得一個五星人同幾個四星人

收到風 10號開第二輪日替 成個月既活動就係抽

教授不知幾正

有冇黑貞？

本庄雷太畫親既都正

正式宣布 武藏同saber都係我BB

骨仔原來你連數都唔識計
十pack 1670,556抽
有6隻5星
>1%都話唔歐

聽講你條撚屌日日現充食女,重好意思講呢D

但真係無子彈追寶啦，武藏都係
要留返比下個event

一定係有人中傷我

黑貞 黑狗 文西 福佬 +女帝

就咁睇好似阿榮無pick咁

慘！又要課

係，比咸川呃左，本來諗住抽抽阿榮到寶二

希望禮拜二寶五到

係喎，仲有隻阿榮，係7 5星

台主扮晒wn

+1
連個阿伯都正

而且隻教授未上過場

你咁講好多都係

仲有10個鐘

殊

火鳥巴

好彩早幾日單pick追左 04好靚 成個feel好華麗

Tamamo同我都好興奮

女武神畫風

好似好彈手

同媽媽一樣

買左PRO機全裸待機玩FATE同SAO

絕對純白魔法少女

玩唔玩mh

MHW呢

而家d 人咁歐既， 我都唔知幾耐無試過300 石內中到。 呢度就600 石幾隻 個個都有得屌，係我無

美紗姊

多人連線大廳：

可在多人連線大廳中開設社團（サークル），和社團成員在社團大廳集合互動

社團大廳一次可容納 16 名玩家 + 各自的隨行艾路

可以在連線大廳執行逗趣的互動要素，例如比腕力

G持

ME玩HARDCORE動作驚巧廢

可以抱大腿

MHW 正
19號又開BETA 有新龍打

又可以睇小櫻了

等緊第3隻幼妻

今次Mh玩下遠程先

真男人埋身博鬥

我嘅太刀已經饑渴難耐

真男人由頭射到落尾

屌
睇完rwby再去睇pop team
兩邊個劇情兩個極端黎

揸雙刀玩星爆氣流斬

重弩

玩完XX已經變成重弩GE形狀

新手一問，我抽到大叔開局
而家應該抽邊個池好
Thx

真男人用盾硬接攻擊

我覺得只係xx重弩太痴線 可以跑步走位同加速蹲射 根本係屈機......

夠石?

而家玩緊ds3,拎返玩hardcore既手感

重弩要練既咩

月尾莊

夠啦

真男人緊係用生命值硬接

綠黃色係咪巴打黎
未突絆裝

乜而家TVB朝早D卡通片可以咁淫賤？

咁叫淫

痴撚線

Never fair

600石幾隻五星 點跟

玩近戰

真男人靠閃

無錯, 同FD玩1支笛3把重弩

4重弩會更快

支笛上BUFF同控怪

幾時有風

突襲tamamo bitch

睇小櫻

第2部story pool

沙 kan災幾 no min那 哦斯哥多 哦斯哥多

RJ

悶

Ho ball

Which one

堅持玩運驚

La g game

得3個好友 求大腿過6章。 另外想求下有黑貞既巴打介唔介意可以俾我加黎止下渴

賣ac 有冇人有興趣
大量5星 高寶
歡迎tg: mcchan1120

剛剛好有一個位
打埋場種火加你
叫"七夜志貴"

多謝

睇下有冇好友申請
個名係
M.

大量？高寶？
咪笑撚死人啦

ADDED
P.S:不是大腿,希望幫到你

盲左

Add 左4 個巴打。 連登有愛

家姐本出左

義海價100

對我黎講已經大量 寶5黑貞

寶5黑貞 幾正

呢度大把巴打剩計５星寶５既數都多過你”大量５星”

唔好咁，咁講法果度都成40成有多嘅寶5
得3巨頭咋

黑山羊家姐果個?好似唔太見喎

原來呢度個個都40隻寶5 5星
都係潛

冇迷x 減番個麥樂雞餐

咁我財力一定冇呢度巴打咁勁
如果我好似台主/銀時咁有錢我仲唔隻隻寶5咩

乖乖地繼續玩啦
唔係自己一手建立嘅FGO有咩價值

nola

$1拍賣大會
每口價$1,開始

關我差事咩
我得9隻咋

返工冇時間玩
日日打錢清體好悶
咁總有人鐘意食速食
絕對好過課唔知幾多錢去抽

40幾隻五星已經好多了
點解你地要串人

老實講，呢個ac你慌你會平得去邊
game ac成日都係有價無市

我出1000

打算賣幾錢

人口調査成功、己筆記台主９隻

D杯都比你食哂
要屌你隻二手黑貞三手白貞

係咪咁都要不忘抽水

有巴打pm左
而家我出萬4
對呢個po好多人既月入/背景黎講好平

攞萬四抽野仲開心啲，不了

2 3千好啦 驚acc

我都想知巴打出幾多 我有個fd早排課成皮野 好似剩係歪左隻印度弓 我個ac垃圾過你 佢都成日叫我放比佢 話唔定佢會收

死肥仔既我打算扲黎食左佢

上面講左，萬4

[img]
我又賣 自出價

萬四, 你話比銀時巴開過光就話姐

$1

偷圖狗

萬4
得皮野得隻印度弓

全寶五唔得人驚
全絆10先最得人驚

五星都唔多隻既我就黎比你地曬死

BTW現有既玩家點會放棄自己D老婆嫁 你黎錯地方

萬四
B巴個ac先兩皮忽然覺得好撚抵

咁都萬4

比多6000全5星寶5+大量有星寶石佬

而家咩都通帳

係外太空搵陸地係咪搞錯左d咩

game ac 個d真係有價無市
你諗下比得起一炮過萬4 同鐘意fgo既人
點會唔一早就重課玩fgo 咁個d人根本唔會需要ac

邊個巴打出萬四

如果你target 係本身無課/少課既人 個d人又可能真窮/唔捨得自己本身ac喎

跟風玩既更加唔會拎萬四買ACC

時間過快D好唔好

咁既ac萬四百度班土豪都唔接貨
邊位善長

你又唔同online game 你萬4收 又真係放得出萬4 因為無人買你ac 你都可以拆裝賣
apps game ac真係蟹貨黎

對於我呢啲小五星既辣殺黎講
個acc睇到我出晒水

咁你睇完個價錢之後，收水未

本身都係keep住玩
睇下有冇人有興趣姐

直接飛到1月9號

鳩到縮埋
都係撚返自己acc仲開心

我平一萬

件新年三星裝通關多2018 QP
大家繼續支持FGO 終有一日會勁過文西裝

幾時先可以玩到40隻5星同寶5

NO

我唔覺得少課堆人會肯一次過出一皮

一年加一QP 諗起都興奮

收fgo ac 你出 要有我BB

少課果班等今晚中左六合彩頭獎就會買架喇

今晚有六合彩？

個FD抽到咁樣 淨466石，仲好唔好叫佢繼續抽落去
PS 抽左上3福袋

下期11號喎Ching

不要再抽了樓豬

星期四先啱
我以為今晚開

點解雪山櫻唔係佢或森井畫

台豬

係我就收多個石賬

唉，LG條友粒聲唔出就課福袋，都唔知講乜好

有米就是任性

我覺得留石今晚抽c狐仲好

混pool最啱新手開局

今朝巴打果個抽得幾好

骨仔不嬲都歐

本庄畫一定係大波櫻 ,雖然櫻本身都大

話說點解下期六合彩隔咁耐既?? 我問晒人都無人知

C狐追寶點睇？

又想抽了

追，我食你尾流

追

要等我諗好買咩number先

唔好啦 一陣抽哂我D C狐BB

歪到唔想中了

真係問晒人都無人知點解 個個買左咁多年六合彩

原來高寶具都只係回血回多小小

寶1 2000>寶5 3000

ZMC巴今晚加油

因為要計好哂唔比你地中 淨係我中

希望夠彈藥啦

求神拜佛迦梨唔好蒼月畫

迦梨係雷太畫就好了

決定唔信邪

清完倉去抽禮裝肥 撳錯混沌pool
冇左30石

冇C狐
今晚抽

又係梅林式

食你尾流

搞到梅林C狐追寶吸引力好低

🤭2lai就話派膠借
睇你係真心on9

希望中到一隻c狐啦

祝大家歪中1001

又迫害🤔

忽然咁多pt他媽麼黨員🤔

梅林先癲囉好無
1上5回血量升成1倍

咁都屈
遲早都要擺隻術職寶5

會盡快歪黎開圖

自己睇台主講乜🤪

但梅林要用到寶既場合成日疊到2個
咁都回唔切果D通常對面一拳一隻

多🐶公

今次講野咁有道理嘅

昇回血量係講緊
昇寶加回1000血
但計5turn
即係5000啦下話

數都唔識計丫熊狗

再接再厲

女帝！

屌你老母，又係得1隻4星

G持，快d出啦好嗎

做咩貢衝動牙

好驚唔夠

夜晚抽唔到聽朝仲可以撲出去賣腎

對面一下爆擊打過萬你回幾多都冇用
如果打正常傷害 咁雙梅寶1/2疊埋就回到

你對梅好有愛咪追寶囉，無野架

希望車仔追到

請問有人跟我一樣是女生在玩fgo嗎？ 求大大carry

正仆街

熊仔哥快加我ID

5201314

300蚊我要

食禮裝肥食撚到hang機

追唔到金閃閃寶2

阿jer，早幾日你又唔追

最僧人扮女

我老婆女帝叫我幫佢課金抽褔袋
但係佢hea玩的
點算牙

當比錢叫雞囉

自己未出緊係Hea玩

Ching就答得中肯了

積下口德啦

食屎啦你兩個咸濕佬

Ching ho ball

老m講得好

我唔咸濕的
我指責緊姬川ching

估唔到weak左咁多

龍娘教果然無個好人

係新既一部 我會帶翻所長同埋教主翻黎

低游玩家一問：

升完寶石翁、黑之聖杯，

升咩禮裝好？仲有150萬友情點

有撚女會員

之後再背刺佢地？

我只用SKYPE

醉貞 演唱會

演唱會係邊一張？

金膠換

今晚抽c狐？

求女帝好友 寶一就可以

我寶五咗 但未有位加你

好貴 7pack先一隻

求加

想睇靈4

醒下啦

你抽唔到牙

講緊你on9有單pick唔抽，到今日混沌pool先抽呀

抽唔到呀

抽混沌池=on9

我操 牛逼死了 天草大大

viu tv有12碼睇 頂住啊

咪係 7pack 夠追寶2有突啦

係咪綠卡buff

寶五都得啦

咪單pick個陣7pack

咁都無理由今日再抽架

唔係 放毒即死AOE 打手嚟

如果隻隻都想要, 抽混pool 我覺得幾好
有指定目標就緊係唔好

諗緊今日會唔會再抽 抽寶1都抽左成個月租

見寶2金閃閃好似大力過寶5凜

笑死人？

打servant唔係大力d咩

寶解寶2閃倍率同寶5凜G倍率一樣架嘛
打沙煩果陣
一個*1.2*1.5，一個*1.7
識計數架可

計埋特攻就當然啦
不過泛用就弓凜會好d

所以咪煩緊抽唔抽 不過呢個問題應該好多人都諗過

活動刷關有幾何唔係打沙煩喎

佢梗係識 唔係點會寶5閃

我自己就抽左隻金閃黎遲下打高難度
打沙煩關應該點都係最高傷害架啦
我拎去刷fq就覺得稍遜凜

Hunting 任咪唔係

算啦 橫掂而家抽都唔會中 當冇緣

咪又係幫金閃含
咩唔出本命就唔洗再追寶

差50有佢嘅市場既 鬥大力就

金閃佢本命

之前半年一次嘅hunting
17年都變左一年1次

呢個真 幫契細佬平反

on9 咁易中咪抽到寶5lor
我固有本命係凜 不容任何人質疑

真正既賭運

窮撚就係要諗黎諗去

一個十連算
聽晚再搏武藏

不過調翻轉諗 今次pick閃之後好多人都黃左
再退一步黎諗 到時抱大腿都夠皮啦

玩左一日EDF

唯有係咁

Nokia 8有冇人用過 Sun Mobile跌到3.3K

系牙系牙

入左錢後日抽武藏

打定哂料後日all in
不過經驗話比我聽留肥多數死

一齊玩，打到邊

個倉個盒3,400張肥咪又係抽左十幾隻出黎

記住本多終勝呀 入多幾PACK石啦

好似廿話

9隻已經多過我好多

我仲未識玩

係咪要我貼你出黎呀

所以神父真正中二既人係金閃

見D大佬放ac 又真係有d想買,
自己果個miss哂d活動角 想要都冇得拎

用緊

有冇D咩大bug同FGO有冇閃退？

Miss左小黑 殺式

淨係打左聖誕綿羊弓

我連埋金閃都只不過係得六隻寶5
你話我鍾意邊個咪鍾意邊個
我已經唔想再重覆回應

咪係,做得神父點會唔中二金閃

之前試過用緊個陣突然間疾疾下，不過上次更新左之後就冇再發生

fgo就未試過閃退，順

收囉
諗下皮幾野收完個ac,拎下免費石抽下,又買下福袋
幾年之後啲5星又多多十幾隻
到時一皮野既ac變兩皮不是夢

66

買餵左杯既三手西係最弱智

始終都係自己去抽再過癮
打死無怨

fgo最好玩都係抽卡

決定抽埋隻外星人去寶五就戒課玩MONHUNT了

認真最令人卻步既
真係餵左杯比自己唔鐘意既角

到時唔好玩PUGB一齊屠龍等女帝

決定再抽埋________先

今次真係再埋_________就,_______了

...

OK收返
佢出劍式我會課

無限輪迴

你地唔好蝦2lai
佢咪閃閃master
寶五好合理

幾時有新靈衣出

我之前都成日咁同自己講

唔抽伊莉雅但去抽閃閃 幫唔落

放開個女仔,換我黎

講親呢句果d都肯定會失敗收場，繼續課落去

屠龍唔玩得耐 個零月就收皮

有活動未

到時派左BONUS就有錢課返了

唔玩得耐，無野下話 ？

呢到有班痴線佬日打夜打

屠龍隻隻我都係個零兩個月就封頂收皮

咁而家呢？去晒邊丫？ 齊裝仲打牙？

wada

又俾神父撚 以為佢都冇抽金閃

有個打哂皇冠就5玩了

神父係Gay 好正常

含了

唔好諗咁多野
問心果句 我講既野有冇講錯先

對上玩已經係2G 就算玩個幾月收皮都抵

外星人性能都好微妙 好有愛先追寶5啦

唔係掛緊寶5咩

近排非都仆街有D淆底

PSP

3舊水放落app驚玩到幾耐啦你話
多過10分鐘已經super啦

迅龍BB

玩左FGO之後 買咩驚都覺得好平

MH玩得耐會眼訓

Switch果隻mhx有fd帶升 一個月就完

3ds版打到落switch

對上玩MH已經係PSP

同感

唔覺 splatoon依家都係大把人玩 mhw仲要似online game咁

以前打老山龍同祖龍真係會眼訓

回歸番sony係好事

神父，你隻好易抽嘅山翁呢

阿jer

Yes 依家好抽了

3DS真係養到日廠個技術力停10年

一開始玩fgo個目標只係全部職有隻5星 估唔到會變左追寶

之前有個interview好似暗示左唔會出多隻G版
直接update

聽你地講完想睇下2LAI最新十扑LIST
拉到底先醒起已經DEL左

japan studio同白金算唔算d game整得最靚

93

講起就想睇下隻gbf

養乜q，靠3ds養就死得啦
任天堂d第3方絕大部份不嬲都

3ds畫面真係唔掂

多得非洲石囉

依隻整到好鳩靚 白金整GAME真係一分錢一分貨

我唔玩原版都有d興趣，隻PS4 GBF

Pve同pvp好難拉埋嚟講

MH至少玩半年以上

射汁每日冇聊入去射10分鐘 同mh一打幾粒鐘cha差好遠

唔想抽咪唔會課到中 問埋d廢話

仲要有線上4人協力

中介mhw 係咪直播教我地打mh

點解冇人講se

好似幾正

牙介呢，做野貼圖啦

你買 之後比個特典我

教授呢個look真係幾型棍

白金真係好抵讚 成品拍得住外國一線廠

喂 屌 公平咩
諗起隻PS乖離同白貓VR
再望返GBF

有咩特典

重有隻畀人扑暈咗唔記得出過嘅vita艦c

白貓 講出黎笑大人個口咩

白金好似真係冇出過伏作

咁你試下講一隻apps game嘅周邊game係唔會笑死人出嚟

人地GBF咪識玩, 白貓console都冇隻學人搞vr

隻忍者龜 垃圾到笑

唔知 不過實有

有隻咁既野？

唯一失望係bayonetta去左wii

等緊玩Bayonetta

我覺得日廠最靚仔都係Konami個Fox engine

以後淨係拎黎整WINNING

下 C社整堆vr驚出黎都係冇人玩既

FGO VR

仲未實裝運河棲姫

槍兵師父,太陽神,恩都奇邊隻好用D

慘

唔知小島新個隻death stranding 用咩engine
睇落都好靚仔

佢係出就快D出 扮撚哂神秘咁次次出D Trailer都睇到1999

又bin

師父單體秒殺
太陽神AOE 減紅抗
恩奇都生存勁
升哂佢地啦

FromSoftware capcom platinumgames 近年開發既驚都幾靚仔

Fuck you Konami！

以前坂口博信炒車炒到

啊榮 yukana

過兩日先再抽

等阿榮+1、希望接到榮妹返屋企

牙介唔會令我失望

神父都係留D話題比人姐......

engine唔係話用地平線果個囉
索斯機械獸果個地平線

但神父已經留左太多話題比人

設定集 fgomemo 過2日到

無神父pos邊推到咁多個post

825,997,578

耐唔耐加下新朋友

留意到台主真係幫我del 左神父

三上真司隻evilwithin2都垃圾都仆街

又未到垃圾 不過失望就真
一D都唔恐怖

恐怖GAME黎講完全係垃圾
1好玩好多

幾時有活動? 好悶 又無石抽野

假如....有人依家想del我既話....好快d del

植田佳奈坐電車遇FGO女玩家抽卡想以召喚台詞向她們搭話

呢度d廚應該可以試下

比台主保管完個ac 充滿歐氣

近排綺仔好串

之前山翁配音好似又係搭電車果時見有個細路用緊山翁 好想講台詞

fgomemo多左本 有無人岩？

我反而覺得係班老屎忽好能煩
係咪都係到踩me
想del咪del
做咩要去討好人地

呢到d 老屎忽 唔係比你地迫走晒咩

我都想係京都見到佢

wada狐個本

右下角邊位

R姐

2017泳裝重新入坑既小薯表示一直都以為神父先係老屎忽

神父好惡

神父唔係CCC活動先入坑咩

用下個腦
我一直平時都係比人地追住黎屌果個
有時我講下笑 9up下抽/唔抽比你地重複提完又提
有班人係咁重提又cap圖乜柒乜柒我都算
唔講以為我真係屌你老母做埋你地契爺咁樣jer住我

土方個活動入坑

老過我=老屎忽
我係標準

2囝sor 唔好意思㩒錯左負評☺️但十卜U

讓治叔不嬲好好玩

大家唔好再為咗我而嘈了

平時jer 住你班友又cap 晒圖
唔係你d 朋友黎咩
老屎忽點會仲入你個台曬盲自己

岩岩睇完 個OP

重播一次但變女聲先好野

好少見動畫咁玩得

佢當果班係契弟咋

我都講過好多次
一次就好笑 再黎就真係做多左啦老婆
呢到大部份老屎忽都好好人 起碼討論劇情or組隊都好好傾
但有d就真係以抽水為樂抽多左啦
更甚者 有d係以抽我水黎show off自己 名我都懶得開

最驚好似阿松咁自肅咋

你話集體DEL架嘛

梳 下次會注意返

睇第二次都好撚搞笑

GIF BEST

歐王降臨

男聲配正好多

神父實在太搞笑了

日日都咁多位比人入，好難忍手姐

台主咁認真

禾不嬲都真心撚

屌神父是一種樂趣 神父是fgo po的一種財產

2lai we are fd ?

仲未改到名

of cause no la

成日改做咩喎

想改做堅離地市民
依家（貼地）成日比人屌

岩，改後改去做乜鳩

上次我同神父講我係微課玩家
佢話課就課,唔課就唔課,乜能野叫微課

神父有時開錯分身上黎 咪又係比人jer住

你食埋哂啲垃圾ok飯

家下食乜都要你管牙

17蚊加幾蚊有維他飲品
幾好味又平

係 唔抵得佢有得食飯

我都想有飯食

G你平時食咩

黎明隱形富豪

飲水就ok

法國灣仔碼頭水餃真係完勝啲貴價日式煎餃
價錢,味道同便利上優勝過啲日式煎餃

唔服出黎隻揪

發覺幼閃同阿比應該做到好朋友

白菜豬肉最好食 西芹個隻好垃圾

你狗飯唔係飯牙

ching sick ball

我放假成日食 大包裝夠我同我老母兩個食餐lunch 又平又好食

汪

痴媽筋有灣仔碼頭食羨慕到我

咁都要羨慕
BTW 佢出左幾隻新口味 黑毛豬 三文魚 同唔記得咩 唔知好唔好食有冇人食過

係呢個PO唔好咁真心

有OK飯食我都開心啦

火鳥巴係咪開台抽

水餃=狗糧

電腦廢到開唔到

吾心吾行澄如明鏡，所作所為皆為正義

出街真係未食過好食嘅餃子
我包嘅重好食過啲隱世推介

170 呢幾日到

神父用手機開台

HOW MUCH

咪話170囉

唉 隻手成日都聽唔到。。

係咁抽。。好辛苦。。

斬左佢啦

抽啦，仲諗咩

我盲撚
好貴不了

天草:斬手又要抽.JPG

咁都話貴，出面賣緊2百幾

好想等村正 但係隻衰手

土郎摷女咋...

佢撚有手摷

好快就到8號

自私抽住少少先 唔中聽日再開台集氣

如果村正都有心眼 你會唔會升

呢度某個自稱士郎廚同某個自稱呆毛廚真係一鳩樣

多左本 $170 有無人要

灣仔碼頭真心好食 但係冇我細個最鍾意既韭菜鮮蝦

幫ZMC巴打集氣

THX

四驅車佑me1符中

半個鐘

你開唔開台抽???

火鳥巴十抽寶5

點少少美極岩岩好

setup緊 不過上網廢過依家嘅神父

今晚抽c狐定l狐

集氣

mofumofu住集氣

11點先入

到時係咪送4星版

應該5星來

靈衣開放

祝大家中五星

睇住FZ黎集氣

開壇

Shielder Alter
或者歸埋做Launcher

開波

枱面一直都係咁 左右放

屌...咸書...

我仲差兩隻追唔到

中 收手

C狐改左模組??

未改，但就改

點解而家睇就好似改左咁

搞掂

屌
四星servant都施捨比我
等聽晚武藏

7符+6石爆死

都唔施捨

20抽終於抽到明

icon

見到Caster金卡心臟跳得特別快,一個唔該就歪隻1001出黎

又養生??

C狐好似己經改左咁

屌

周任list
event confirm

改左

又係呢條友 畫無防備狐狐

咸川你真鬼馬

【2018年1月8日(月) 0:00追記】
玉藻の前(キャスター)のバトルモーションおよび宝具演出をリニューアルいたします！

◆リニューアル日時◆
2018年1月8日(月) 0:00～

偷偷地改左了

自己儲300石 30符+5PACK -1

嘩屌 好靚

橙 俾人笑

唔想加入寶四聯盟 再課

加油

AA 冰天密天
EX心心

怕,小薯無咁多錢,抽到就算

課之前去玩下個新模組先

支持火鳥

幾時歪隻C狐俾我 改親模組都冇我份 送skin都冇份用 嬲

好似話已經改左模

啱
你想要就係歪比你

祝火鳥巴第一個10抽中埋最後一隻

靈1,2係近戰
靈3係用法術

支持寶5

佛心營運
唔反咸了

有TAMAMO無影腳

EDF通訊兵真心屈
堆NPC死曬都可以唔扣血清曬怪

有無去勢腳

寶具塊鏡好似靚左

後期4隻企定定係度打電話就完場

tamamo

有冇強化??

太少用，唔覺改左啲咩

好似差唔多咁

靈1,2 同靈3有兩套 好開心

巴打快啲走 我幫你頂3秒

但我為左睇佢對腳都係會用返靈一

恭喜火鳥巴